Zadanie domowe
##Napisać aplikację typu chat (5 pkt.)

* Klienci łączą się serwerem przez protokół TCP
* Serwer przyjmuje wiadomości od każdego klienta i rozsyła je do pozostałych (wraz z id/nickiem klienta)
* Serwer jest wielowątkowy - każde połączenie od klienta powinno mieć swój wątek
* Proszę zwrócić uwagę na poprawną obsługę wątków
###Dodać dodatkowy kanał UDP (3 pkt.)
* Serwer oraz każdy klient otwierają dodatkowy kanał UDP (ten sam numer portu jak przy TCP)
* Po wpisaniu komendy ‘U’ u klienta przesyłana jest wiadomość przez UDP na serwer, który rozsyła ją do pozostałych klientów
* Wiadomość symuluje dane multimedialne (można np. wysłać ASCII Art)

###Zaimplementować powyższy punkt w wersji multicast (2 pkt.)
* Nie zamiast, tylko jako alternatywna opcja do wyboru (komenda ‘M’)
* Multicast przesyła bezpośrednio do wszystkich przez adres grupowy (serwer może, ale nie musi odbierać)

###Uwagi
* Zadanie można oddać w dowolnym języku programowania
* Nie wolno korzystać z frameworków do komunikacji sieciowej **tylko gniazda!**
* Nie wolno też korzystać z Akka

###Przy oddawaniu należy:
* zademonstrować działanie aplikacji (serwer + min. 2 klientów)
* omówić kod źródłowy

###Proszę zwrócić uwagę na:
* Poprawność rozwiązania (np. unikanie wysyłania wiadomości dla nadawcy)
* Wydajność rozwiązania (np. pula wątków)